唔係話唔想森美仆街，但

星島報得就不了
做新聞娛樂下腥港人姐

森美大哥，我撐你。

星島好似未試過唧牙膏， 等森美否認咗之後繼續掉啲料出嚟。

梁榮忠式玩法，玩到佢變世紀賤男